g++ -c main.cpp -I "C:\Program Files\SFML-2.4.1\include" -L "C:\Program Files\SFML-2.4.1\lib"
g++ main.o -o sfml-app  -L "C:\Program Files\SFML-2.4.1\lib" -lsfml-graphics -lsfml-window -lsfml-system


cmake toimii nyt.

ohjeet::
lataa ja asenna mingw64 ja mingw64sfml sfml-sivuilta SEH

lataa ja cmake 64bit

varmista että mingw64/bin ja cmake/bin on ympäristömuuttujissa PATH
Koska sfml oli eri paikassa ja erinimellä kuin mitä findsfml olettaa anna cmake polku -DSFML_ROOT ja release type
sitten mingw32-make komento. ja kopioi sfml/bin kansiosta dll exen kanssa samaan kansioon.
 
